如果人人有樓住，年年有錢派，你仲移唔移民

將香港打造到新加坡房屋政策咁，然後學澳門年年派錢
雖然都冇咩可能發生，但如果真係咁你仲走唔走

唔走
走

有Hi錢移民咩！

一覺瞓醒咩都可以冇哂，有咩用

其實依家都係架不過只要新移民姐麻

代價係人人鬥紅奶共，冇曬香港特色，個個講蝗語

你問下房屋台班業主先

你冇姐，香港大把有錢人

有間屋就夠
唔出街又唔會死

樓主真係信“民生問題”個套？

純粹諗下到時有咁既offer 睇下仲有冇人反姐
但佢都可以比粒糖你然後收番

人人有監倉/集中營住，日日強迫勞動比番少少錢你買煙仔？

而家又唔係無樓住無錢洗

如果.....................

如果如果...有如果就唔洗搞到今日咁啦
咪撚成日幻想

Ff 下都唔比既，咁你有咩對策 集中營定做英國人

有樓住就夠

其實都道出左最關鍵既問題啦？

呢個政府會搬龍門、唔可信

口裡面講法治，但就不斷將法治個龍門搬黎搬去
口裡面講一國兩制，但所謂既法制根本就係畫皮：唔信任強國法制既原因就係因為佢地無一個法治信心俾到人，家下你玩壞法治呢套其實同一制冇咩分別，又或者話家下只不過係將以前收埋既公開出黎

點解要要移民呀？
因為呢個家根本由頭到尾都當我地外人呀
強國一味口話『同胞』，但做出黎既往往係咩樣？
一邊逼香港人硬食天價劣質水，仲擺出一副救世主咁既死人樣
明明所有野都係交易，但一邊口話『同胞』，一邊當你四五等人咁看待
你識擦鞋，你肯企我呢邊打柒反對我既人，我就俾碗湯你飲下
反對我？黑道白道就連球證都係我既人，到時記得唔好出街

我自問愛國愛港
但國家同埋香港政府係米真係愛我？

利申：有得移民但冇移到

到時唔夠budget, 集中營碌架床位 ok?

唔ok

民生問題處理得差都係導火線之一

不過依家返唔到轉頭㗎啦
天下制裁經濟差唔會再支持到政府財政
好大機會拖埋隔離澳門落水

你講呢啲野存在嗎？

真係制裁先講啦，大把外資仲係賺緊大陸錢，真係攬炒咩

制裁會有既，但到皮唔到肉咁既囉
最多米只會流露係政治同政策層面
比較值得期待既就係香港人係其他國家有冇吸引力
會唔會想把握機會去“抽空人才”